大哥睡弟媳、性侵 姪女顫抖揭亂倫獸父惡行

人神共憤！本刊日前接獲投訴，指新北市李姓男子不僅與弟媳有特殊性關係，對家中的女性成員更多次伸出魔爪，不僅性侵姪女恩恩（化名），還曾猥褻自己的親生女兒，恩恩雖已被社會局安置，但將來仍可能重返原生家庭，檢調應縮短法律空窗期，讓李男盡快入監服刑，還給這個家暫時的平靜。
與李家相識超過30年的阿國（化名），日前與記者相約見面，訪談前他不時發抖搓手，肢體動作無意間洩漏出焦慮，阿國猶豫許久，最終選擇揭開李男的種種惡行，顫抖的聲音透露出他的憤怒。

命令幫按摩 鎖門伸狼爪
「他這種的，真的不是人。」阿國說，李男將家中女性成員視為囊中物，不但與弟媳有染，還性侵姪女恩恩（化名），並多次猥褻自己的親生女兒，親友看不下去出言制止，立刻就會被他飽以老拳，即使報警也沒用。
在阿國向本刊投訴前，遭李男性侵的姪女已被社會局安置，但因為司法調查的空窗期，李男依然逍遙法外，還不斷放話要知情的親友「惦惦賣亂共。」
李男連自己的親生女兒都不放過，多次以疼愛之名撫摸、親吻女兒胸口。
阿國說：「他每次都是命令恩恩到房間內替他按摩，在緊鎖的房內對恩恩腳來手來，最終性侵得逞。恩恩受不了，崩潰地向母親求助，但是她媽媽自己就跟那個男人有染，所以恩恩的母親根本不管，最後恩恩是向學校老師求救，社會局介入安置，她才得以逃脫那個家庭。」
恩恩暫時脫離魔爪，但是她的2個堂姊妹，也就是李男的親生女兒，還生活在水深火熱中。阿國說：「他的2個女兒已進入青春期，他仍以『疼愛』之名強行擁抱、親吻，還會將頭埋進女兒的胸前猛親。」

與弟媳有染 對妻子家暴
李男的行為已超越家人間的親密界線，但當小女兒試圖反抗，李男便會大發雷霆，怒斥：「我對妳這麼好，妳為什麼不聽我的話！」還曾逼得小女兒逃家，搬到男友家尋求庇護。
是什麼樣的家庭會容許這般獸行存在？本刊深入追查，發現令人難以想像的亂倫內幕。
據了解，李家在新北扎根許久，李母以美容院起家，多年來積累不少家產，在鬧區至少就有5棟房子。李家家教嚴格，李男身為家中大哥，自然背負更多的期望，在外人眼中，李男是個彬彬有禮、勤奮工作的孝子，但認識他的人知道他其實活得「很壓抑」。
李家兄弟20歲左右便各自與父母安排的對象結婚，兄弟2人皆育有3名子女，一家人也曾三代同堂、共享天倫。但在李父過世後，經濟大權轉移到李男手中，李家兄弟因而辭去工作，靠著豐厚的租金過活，李男更彷彿脫韁野馬，把李家搞得翻天覆地。

父親走後，李男便難以克制對家中女性成員的欲望，第一個對象竟是弟弟的老婆。李家兄弟比鄰而居，李男與弟媳多年眉來眼去，在李父死後，2人肆無忌憚地發展特殊性關係，李男更因此對妻子家暴，逼得妻子申請保護令並離婚搬離住處，少了妻子的約束，李男行徑更是越發大膽。
李男和弟媳多次在家中擁抱親吻，還曾在弟媳洗澡時送浴巾和換洗衣物進浴室，更有鄰居多次目睹李男在深夜潛入弟弟的住家，詭異的行為被孩子們看在眼裡，李弟即使知情也敢怒不敢言。

吸毒常鬧事 多次遭通報
據了解，李家兄弟皆沒有正職工作，李弟還得向大哥伸手拿錢，經濟命脈受人牽制，李弟起初選擇睜一隻眼閉一隻眼，但大哥和妻子的行為變本加厲，李弟忍受不了只好離家，在外結交新女友並重組家庭，即使近年返家，仍選擇漠視兄長對女兒的獸行。
父親冷眼旁觀，母親又與傷害自己的人談起戀愛，恩恩的父母各自有精采的情感生活，大人間忙著情欲流動，年幼的孩子卻成為無辜的受害者。
李男掌握家中經濟大權，更把家中女性當成自己的囊中物。（圖片經變色處理）
據警方調查，李男有毒品槍砲前科，曾多次醉酒鬧事，是地方的頭痛人物，聲稱自己「吸毒吸到頭腦壞掉」，每當他情緒失控，就會拿弟弟的3名子女出氣，因而被多次通報家暴，但狡詐的李男都未留下證據，孩子無法被安置，一直生活在恐懼中。
恩恩是李弟唯一的女兒，知道大伯掌握家中各種大權，多次想要揭發他，卻為了家庭和樂的假象而容忍。阿國透露，恩恩的兄長其實知道妹妹遭受大伯欺負，卻無力保護妹妹，只能在妹妹被叫進大伯房間時，躲在門外默默哭泣，痛恨自己父母畏懼大伯的惡勢力不敢反抗。

向老師求援 驗傷見瘀青
在長年的家暴下，恩恩今年終於鼓起勇氣向同學求救，但同學家長也不敢招惹這個大麻煩，最後轉向輔導老師求援才讓此案曝光。恩恩驗傷時，胸口遍布深淺瘀青，讓人無法想像這個少女曾遭受怎麼樣的痛苦。
社會局對於此案極為重視，立刻安排恩恩住進安置機構，並通報警方調查性侵事證，但法律程序曠日廢時，李男至今仍逍遙法外，在等待法律判決的空窗期中，恐怕又有新的受害人產生。
律師宋重和表示，性侵案件從提告、起訴，到把加害人送進監獄，法律程序至少要跑2年以上，加害人若再提起上訴，審判時間又會再拉長，除非發現加害人有再犯可能，檢察官才能聲請預防性羈押。
宋重和說，性侵案是「房間內的事」，許多案子更是發生在多年之前，相關跡證都難以找尋，因此，被害人與加害人的說法就顯得極為重要，這往往足以左右法官的判決。

Goal!!!!!!!!!!!

新北

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

台灣又入一球

又改良左

新北市成撚日入波, 好撚假

李男的行為已超越家人間的親密界線，但當小女兒試圖反抗，李男便會大發雷霆，怒斥：「我對妳這麼好，妳為什麼不聽我的話！」還曾逼得小女兒逃家，搬到男友家尋求庇護。

等睇小女兒男友新聞